有冇人知國泰城間匯豐分行非員工入唔入得

你入到地下個閘咩
地下個閘要拍卡

冇人帶唔會入到閘